\section{Famille  \index[noms]{, Frederick William\_III} /  \index[noms]{, Louise of\_Mecklenburg- Strelitz}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I162_I410}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Frederick William\_III  \index[noms]{, Frederick William\_III}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1770}, \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le 1$^{er}$ enfant de Frederick William\_II  \index[noms]{, Frederick William\_II} \textit{[25 sept. 1744 - 16 d\'{e}c. 1797]} et de Frederica of\_Hesse- Darmstadt  \index[noms]{, Frederica of\_Hesse- Darmstadt} \textit{[16 oct. 1751 - 25 f\'{e}vr. 1805]}.
Il a 4 fr\`{e}res et 3 soeurs : Louis  \index[noms]{, Louis} \textit{[1773 \footnote{.} - 1796 \footnote{.}]}, William  \index[noms]{, William} \textit{[1783 \footnote{.} - 1851 \footnote{.}]}, Son Stillborn  \index[noms]{, Son Stillborn} \textit{[...]}, Christine  \index[noms]{, Christine} \textit{[1772 \footnote{.} - 1773 \footnote{.}]}, Wilhelmina  \index[noms]{, Wilhelmina} \textit{[18 nov. 1774 \footnote{.} - 12 oct. 1837 \footnote{.}]}, Augusta  \index[noms]{, Augusta} \textit{[1780 \footnote{.} - 1841 \footnote{.}]} et Charles  \index[noms]{, Charles} \textit{[1781 \footnote{.} - 1846 \footnote{.}]}.
Son p\`{e}re, Frederick William\_II  \index[noms]{, Frederick William\_II} \textit{[25 sept. 1744]}, d\'{e}c\'{e}da le \textit{samedi 16 d\'{e}cembre 1797 (sextidi 26 frimaire de l'an VI)}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 27 ans.
Sa m\`{e}re, Frederica of\_Hesse- Darmstadt  \index[noms]{, Frederica of\_Hesse- Darmstadt} \textit{[16 oct. 1751]}, d\'{e}c\'{e}da le \textit{lundi 25 f\'{e}vrier 1805 (sextidi 6 vent?se de l'an XIII)}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 35 ans.
Son \'{e}pouse, Louise of\_Mecklenburg- Strelitz  \index[noms]{, Louise of\_Mecklenburg- Strelitz} \textit{[1776]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1810}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 40 ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1840}, \`{a} l'\^{a}ge de 70 ans.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Louise of\_Mecklenburg- Strelitz  \index[noms]{, Louise of\_Mecklenburg- Strelitz}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1776}, \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{1810}, \`{a} l'\^{a}ge de 34 ans.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I162_I410.tex}{}{}
\par
Ils eurent 10 enfants : Frederick William\_IV  \index[noms]{, Frederick William\_IV} \textit{[15 oct. 1795 \footnote{.} - 02 janv. 1861 \footnote{.}]}, William\_I of\_Germany  \index[noms]{, William\_I of\_Germany} \textit{[22 mars 1797 \footnote{.} - 09 mars 1888 \footnote{.}]}, Charlotte of\_Prussia  \index[noms]{, Charlotte of\_Prussia} \textit{[1798 \footnote{.} - 1860 \footnote{.}]}, Frederica  \index[noms]{, Frederica} \textit{[1799 \footnote{.} - 1800 \footnote{.}]}, Charles  \index[noms]{, Charles} \textit{[1801 \footnote{.} - 1883 \footnote{.}]}, Alexandrine  \index[noms]{, Alexandrine} \textit{[1803 \footnote{.} - 1892 \footnote{.}]}, Ferdinand  \index[noms]{, Ferdinand} \textit{[1804 \footnote{.} - 1806 \footnote{.}]}, Louisa of\_Prussia  \index[noms]{, Louisa of\_Prussia} \textit{[1808 \footnote{.} - 1870 \footnote{.}]}, Albert of\_Prussia  \index[noms]{, Albert of\_Prussia} \textit{[1809 \footnote{.} - 1872 \footnote{.}]} et Daughter Stillborn  \index[noms]{, Daughter Stillborn} \textit{[...]}.
\clearpage
